等緊飛機去新加坡....

咁大個仔第一次....竟然係南洋

南洋好失禮你咩